求高達報價

幾年前日本買 請問值咩價 汁屋想放

$20

汁屋

$23

24$ 啦清開價低左d

量販嘢邊度買幾時買都唔會升值

認真,35-40蚊

哈哈 係日本買都好似要兩三舊 唔記得左

三百yen吓嘩
哩啲hg咋喎

$10我要左佢

想問下HG代表咩?

hotel girl

30

完全唔值錢,因為出左新版

1000yen唔洗,當你十算既時候買都未上到2,3百啦
仲要有隻新版都係貴多少少

hall g

成個首期

exia gundam 00 都12年前啦
seed wor 大佬
樓主個幾年前 係咪指緊十幾年前
定係時光機

香港10年前先賣1舊水

High

Grade

應該係業餘工藝師既手作
好值錢